信相35+既手足 9月立法會選舉係制度內抗爭既End Game

如果泛民而家縮
係提前宣佈放棄35+
到時我會放棄制度內既抗爭
因為而家都縮 到35+真係出現
你地都係會縮

假設而家泛民無縮
去到9月 35+失敗
都係制度內抗爭既告終

希望大家可以當9月立法會選舉係制度內抗爭既end game

同時
泛民你地係我地既代議士
你地係代表我地
你地只係轉述我地既聲音
希望你地明白

每條戰線都唔會抵觸
我願意同時兼顧制度內抗爭
因為邊一條戰線係最有用
我估無人可以答到

但如果好似過去20年泛民既原地踏步
好似白頭佬 黃碧雲之流咁去o係制度內抗爭
依個係你地既最後通碟
因為9月都會係你地既end game

我地同泛民係互相支持
同時係互相利用

但謹記一句 唇亡齒寒

推

又end game
我預左同ccp打一世
97後根本就end唔需要再end
依家又講end game 如果衰左係咪暗示之後一切回復正常
暗示我地輸晒?
如果係咁都唔知end左幾多次

制度內end

End 未 End 囉，焦土最終目標。

今次特別指名民主黨尹兆堅
屌你老母仲死撐狗改不了吃屎